緊急 如果去台灣非香港出世 落地簽證ok?

有fd聽日第一次去台灣但唔係香港出世，冇整台證
有冇巴絲試過去到台灣，先落地簽證

ok go

叫佢唔駛去啦

反正打風 無乜機飛

咁邊到出世?唔同國家好似唔同

Fd系大陸出世

冇巴絲試過？

無問題 去啦

系你老母

系你老母

大陸出世，第一次去台灣要上網搞定visa

btw, 放暑假，大個仔，學下google

可以，試過，樓主放心去啦

佢之前未去過既話應該去到就可以番番黎

幾大都去喇，無謂浪費張機票

攝張毛澤東係護照度就可以過到

返大陸啦死大陸閪
Google 都懶

可以落地簽 去啦

我朋友係放咗張蔣介石張相

系完佢老母再解答人，真叻仔

上網搞好快

有香港永久身分證同護照都唔可以落地簽？
只係非香港出世，又未曾整過台證

唔得 唔洗去喇你個friend

唔得 好似

如果佢之前去過台灣既可以拎埋舊台證去台灣做落地簽證

如果第一次去的話一定要整好張入台證先可以去，不能落地簽

要香港出世先得

去到俾多幾舊水就過得 唔洗驚

可以回帶

可以搞

大陸出世第一次搞要去力寶中心(中華民國駐港領事館)搞
不過樓主依啲5p狗個fd應該凍過水
利申 幫屋企人搞過

可以 之前同阿媽去佢都係落地搞

而家力寶中心唔做入台證了，所有申請都係上網搞

又一個

真心得 上次先試過
同樣情況

唔記得問，你個frd 係咪得特區護照，冇其他外國護照？

之前試過，無得落地簽

利申：非大陸出世

你條柒頭咪衝出唻柒啦
只有香港出世港人tourist visa先至係咋
唔識野咪㞗嗡

佢係啊

唔得，拜

你講緊我？

年經post

你班仆街咪玩人啦，大陸出世做唔到落地簽

有冇details?

機你都唔會上到
唔駛落地

非港澳出生者但有香港永久性居留權既都可以網上申請（首次申請）

好似係

passport寫大陸定hk出世

Ok

中國

完全無問題，記得聽日出遊記

月經post ！冇得落地簽啦，放棄啦，下年再出發啦

自己睇

Go

樓豬仲未死心，比埋條link 你又點話

個網寫住交齊料5個工作天就會批

利申：地勤

但會唔會好快批到
聽日早機

起我底，應該解答到你

今日星期日批你老母咩

落個request即時批到，唔駛怕

會，批個頭應該幾秒搞掂

希望你唔係話緊我啦
如果唔係棧你自曝其短

又想貼你如果知道我係乜水．jpg??

支那出世可以早抖

永遠最後一秒先搞，好玩D?

總好過去到機場櫃檯先知唔得

笑撚死 為左你一個開工即批好唔好?

連登又fake鳩人
根本無問題
我就係成功既例子
just go is ok
don' worry it will be fine

但可能都上到機？

可以呀 去左機場先

唔洗去啦，台灣打緊風，今日都全台停班停課。聽日都應該未恢復到

如果地勤冇睇漏眼既話就唔會比你上機
就算咁唔好彩睇漏眼放錯你上機，去到台灣都係會refuse landing, 等遣返

系可以 去台灣樂地比多三倍程 搞十五分鐘左右就得
樓上吾識吾巧呃人拉
辣殺 大家刀系c hing 咁刀fake 人

放心
佢肯肯定係話緊你
可能知道柒咗 ... 深潛中

飛機都上唔到 CHECK IN唔會比機票你

屌樓上班人咪撚導人去試啦。

簡單講，特區護照，非港澳出世，冇落地簽
一係你就係機場櫃檯比人reject
就算盲左比你過到去，去到都唔可以入境，再即刻返香港。

完

我驚我聽日番工就係做正樓豬個case

可以

大陸出世ok 比錢就得

廢時打多次所以copy
但佢好似都成功去到

你係機場特警？

可以牙 放心去 XD

又撚新會然

我先唔係黑警，我只係地勤小薯一個

大陸仔就絕交啦

支那仔

大陸仔都有好人

抵撚死

又黎好人論

放心唔洗落地簽
因為CHECK IN都唔會有登機證俾你

網上申請把啦，批得到就有，批唔到就bye

香港人比起中國人更似中國人

好心去旅行前自己做下功課得唔得
唔好同我講唔識先上黎問 自由行就係要自己搵
要問嘢就去旅行社

如果第二次去網上搞就即批

第一次你就叫佢算吧啦

叫你「朋友」死返大陸啦，唔跟規矩做嘢又要闖關

真係唔得
提埋你住夠7年同未住夠7年都有分別
之前個friend未住夠7年第一次去台灣
第二過左7年網上簽證都係搞唔到
最後我獨行台灣7日
btw有大陸仔朋友真係唔好去台灣

去睇下自己國家都要簽證

唔洗呃自己 放棄吧啦
如果早幾日整都仲有機 緊急情況應該都可以好快批 但你禮拜日仲要聽朝早機 R.I.P.

又鞭

咪臭閪 我上次去冇搞簽證都比我入

利申：湖北人

你咪最撚似囉

答撚左你無可能去到仲係度問問問
又貼條link出黎話人地好似去到，人地叫你過關攝幾百蚊就無問題你又真係問details，十足大陸狗慣性賄絡咁
根本就係想搏大霧

收皮啦你同埋你個大陸狗frd

去到

可以 試下
利申 非香港出世

屌你上邊班人想害死樓主
明明可以落地簽都叫人唔好去

最怕係航空公司唔比你上

放心啦 落地簽喺得㗎
啲人一見喺大陸仔就撚狗咁撚

考完DSE玩得開心啲吖

去到.利申有親戚試過

中國出身既唔可以網上攪簽證，落地簽證既會唔批
成班on9害人

認真答你
網上簽證呢時間上就一定做唔到架啦
或者你可以試吓去到機場先
跟住同啲職員講拎一張叫做＂登記前簽證申請＂
交咗俾佢之後就會係你飛緊嘅同時處理你個簽證申請
咁落地之後你就會拎到張台證
唔使太擔心

又回帶

不能申請網簽 / 落地簽證，按初次申請辦理，必須親身到金鐘力寶中心的台北經濟文化辦事處申請一般入出境證件，無需預約，但由於申請人數眾多，當局建議盡早前去辦事處領取當日籌號，並預備以下文件便可：

1) 中華民國台灣地區(入出)境申請書1份 (以下提供下載連結)

2) 附最近6個月內2吋半身彩色白底照片1張

3) 香港澳門永久性居民身分證正本、影本各1份

4) 香港 / 澳門護照、港澳居民來往內地通行證(俗稱回鄉卡)等影本各1份

5) 回郵信封並填妥申請人中文姓名及詳細香港地址(免貼郵票) 費用

港幣 170 元 需時：約 14 個工作日，核准後大概 4 天會以掛號郵件寄到回郵地址，申請成功後，可在六個月內可入出境一次。

7月1號轉左網上申請，而且要準備好有入台證要求既相同, 身份證，passport 既soft copy 。快既2至3日，慢既五日。

早一兩個月先有人問

連登仔睇唔順眼人地學生哥可以放假去旅行

大陸仔學咩人去台灣 去台州啦

agger ching
上次去到係有D麻煩
我即刻開波屌鳩條台仔話大家都係中國人，簽咩撚嘢證
佢又比我走lu
樓主定啦，照去就得
中國去中國邊會有麻煩
驚既帶定回鄉卡就得

系你老母咩死懶閪
洗唔洗餵埋你飲奶呀？

系你老母死支那仔

走啦 中國狗

夾多兩張人仔再單單眼都得。

可以落地獄簽。

立即去西九搭高鐵去廈門整台灣特別行政區護照
去到台灣會有國民黨員迎接。免簽證

改期吧啦

系你老母
痴痴呆呆坐撚埋一檯

返大陸啦垃圾

痴線架成班人

呢位師兄識野
記得一早拎齊行李去機場先啦
自然有方法搞
其他話唔得既都on 99
樓主唔洗係度問啦，
記得聽日帶你個frd去機場Counter問
填完form就應該可以入得到禁區
唔好遲到啊

果張野係純粹fax 去台灣查詢依個客有冇台灣入境紀錄
有就去得做落地簽
冇就唔上得機

btw 已經分唔到上面邊d係曲線post 邊d 係真心膠
答我已經答左，樓主要信邊個你自己決定
只係唔希望聽日番工見到樓主係機場櫃檯又拍枱又大吵大鬧話點解唔去得

我朋友

話左唔撚得就唔撚得啦
又要上黎問又要唔撚信
幾撚歲 識唔識google?
傻閪樓豬都係想我地答冇問題姐

依家答你：絕對冇事 輕鬆入境玩 放心去啦

呢個問題就嚟由年經變月經再變週經
明知去旅行都唔睇駛唔駛visa 之後自己柒撚左就上嚟問人有無解決方法

仲要屌返人轉頭

最慘係講左唔得 仲要串柒柒話邊個邊個試過無問題
咁既然唔信我地 咁上嚟問乜柒野

巴打
最後趕唔趕得切join你班fd？

樓豬仲衰過伸手黨 人地答完仲咁撚樣態度
去之前又唔做research 你呢個做人朋友又唔提人 抵你個frd得去啦 識著你真係喊三聲

依個情況每日都在機場上演，主要幾項：
1. 特區護照大陸出世去台灣
2. 去新加坡台灣等等護照有效期唔夠半年然後拍晒枱話點解航空公司係佢買機票果陣唔提佢
3. 去加拿大/澳洲唔記得申請eta趕唔切上機然後拍晒枱話點解航空公司係佢買機票果陣唔提佢申請

第二三項冇話邊個國籍既人會犯得多，但只有香港人先會拍枱話佢去唔到係航空公司責任

本護照免簽證咪去到囉

樓主個fd去完可以翻翻黎
咪當遊下飛機河囉

樓主都係想大家答句 "得呀, ok"
然後個心安樂番

所以樓主, ok呀, 冇問題

過關既時候攝定1000台幣落passport就得
利申：發夢見過有人咁做

攝錢之餘最緊要要對住關員單眼同摔下爬，佢收左錢之後佢都會同你單眼摔下爬咁就代表已完成入境程序 。

樓主去到同個入境人員講「台灣自古以來就是中國不可分割的部分」，再學習主席大嗌「黨指哪就打到哪」，個入境人員就會怕咗你俾你入境，親身經歷

咁一開始打埋啦
又溝大陸妹

要預先申請架

香港仲有幾多個本地出生既97後

月經

月經post, 又係上次咁話自己朋友

你柒小陣 ok?

留名睇邊個先係衝出嚟柒

上次拎臨時澳洲護照
落地簽比佢屈左成千

系你老母 死番上去啦支那狗

大陸出世要金鐘攪唔可以上網
反正打風 唔洗執行利啦

又來

聽日準時出發啦🤤🤤🤤
一定得既☺️☺️☺️

OK啦

大家都係中國 響朵is ok

去到填表就得啦～

fd系？
係大學學科？

死大陸狗

Go ahead 過關從來都係睇護照，冇人會睇你出世紙，放心飛啦

而家話唔係香港出世既唔可以上網整既人唔該update下先
不過唔係香港出世想落地整就

真？

支拿出世唔得，第一次，之前要去力寶中心攪。
但半年前改左都可以網上攪，但都要時間，太急既可以改去深圳叫雞，一樣好玩！

一睇就知你係假5毛

點解每個月都有人問呢個on9問題 去旅行前做下資料收集真係好難咩

大陸出世唔可以去台灣㗎 叛國罪

秒經post

做地勤既表示你既案件每日都會發生

唔好聽上面講，
唔使簽證架，直接飛過去就得

3月中我幫個大陸出世持香港特衰護照既人上網辦台證，填完資料後送出後立即彈個唔批出黎 ，最後用最原始方法先得

會
我上次2個工作天

去台灣？叛國罪喎

第一眼睇到以為舊post

之前個個post笑撚死

你朋友就是你

樓主係死大陸仔

仲要無腦嗰隻

抵死！大陸仔！

收下把口啦

唔知“前“樓豬個朋友宜家點呢？

尊重少少

高鐵咁大件事，重有心情去台灣，返支那喇

早幾個月改左啦柒頭
非香港出世又未去過台灣都係網上搞
只係唔係即時出俾你同埋要俾錢

屌唔撚得架 非香港第一次一定要去整台證 快證都要幾日
利申 試過到左機場上唔到望住班fd去我自己番屋企

我3月幫人網上攪過唔批喎大佬

自2017年7月1日起，本處櫃檯停止受理持有香港特區護照或BNO護照及回鄉證(未持有其他國家護照者)之香港永久居民書面申請單次入出境證，申請人須於雲端系統申辦入臺證（只限單次證），透過網絡填寫申請書，上載照片及應備文件，若文件齊全只要5個工作日經核准後就可自行上網以信用卡繳費及列印入臺證，申請網址：

樓上柒夠未

你係咪用錯香港人link

玩得開心d

可能係

抵死啦 出發前唔check清楚
大陸仔真係特別蠢d

收屍啦支那畜

照去，唔撚駛理佢
唔撚俾上機？痴線架，俾咗錢買飛你唔俾我上機？
去撚到台灣唔俾你入境？大聲屌鳩佢就得，乜撚野唔俾入境？我而家嚟消費架。
唔好擔心咁多，玩得開心 d

屌有啲人真係好on9想fake人以為冇得去
明明都可以落地簽證
台灣果邊當special case會俾你入

利伸親戚試過

你的朋友

得架 你有三百蚊台幣就可以做落地簽
利申Airlines職員

唔知點解台證POST每次問完, 人地答佢唔得佢都唔撚信

出發未

屌，去台灣特區邊洗簽證架，用下腦都知啦

樓豬有結果未

點解成日有呢D POST

一年睇幾次依D post google都有啦

今個月兩次

又黎

得

好奇一問 點解唔早啲整？點解要留到臨上機前幾日先去整

去台灣唔洗簽證好耐啦
飛到過去俾本passport佢就可以
幾方便

叫人Google做乜
人地要百度㗎

你話你老豆係李剛味得囉

#484
轆尻會旋轉
1 個月前
樓豬上唔到機，樓主班fd應該已經到咗台灣

轆尻會旋轉
轉左咁多個圈
唔知道你宜家點呢？

出發？

飛機都未必上到啦 落地簽證....

支那仔冇得用google唔識用百度？

樓豬你個朋友點呀依家

佢好好啊
身體健康

係台灣定香港?